［ 就係今晚］回顧Produce系列決賽練習生被叫到名字既瞬間

Youtube搵唔返

呢段2分鐘既片真係睇完流左兩滴眼淚仔

404 決賽就係今晚！！！
出道位究竟會鹿死誰手

應該唔關宋亨俊事

希望大家唔好燈🙏🏻

我pick有彬

我屌爆你屎忽

你做咩恩將仇報...

多謝比你燈1燈佢出硬我放心了

嘩你真係

有taste 嗎

今晚真相大白啦

咪搞有彬

牙憲岩岩係ig都幫有彬拉票

屌你

最好牙潔都撲直啦

我Pick打跆拳道嘅仔仔

好能rude...

😁

牙叔同我一樣

希望今晚可以洗刷造馬show 呢個污名
不過今年top 20都冇邊個黑人憎

有一個好黑人憎喎。。。

你黑人憎D

今屆除咗（唔想講）其他都幾好

Pd101主題曲企c位嘅人一定出到道係定律

我姓宋
唔開名了驚自爆

無人想知 block

Pick初c ?

收聲啦無人想知

好ball

好波

有Taste
金敏圭係我個女嘅Pick，希望大家可以支持埋佢
仲有希望孫東杓同宋亨俊可以排十二名或之後
呢兩個影衰男人，一個男人老狗扮可愛、另一個男人老狗唔知喊咩

Chopin=肥婆
啲嘢heavy到死

支持叔叔

屌你咪撚登ok?

屌我ok
咪撚燈5ok
因為冇燈過

白真你燈4

佢做咩咁憎佢

its baek Jin time！ 全力gchi produce x 101 vine娛樂 白真！

咪屈
我pick乜入乜

白真同國憲呢

白真係你搞搞震所以先入唔到
國憲差啲入到啦

愚台登力驚人

我已經摘低咗你個名 嗰兩個女人出到道我第一個清算你

都唔知佢乜水 BLOCK人都要勞煩佢特登入黎留言講聲 辛苦哂

講咁多姐係入唔到

講咁多姐係入唔到 = 比你燈4 還返牙憲比我/quote]

唔關我事
金敏圭 (圭圭)已經幫我澄清左

下 但我同時鍾意跆拳仔同牙喊 姐係點

如果東杓入唔到
佢就係最大燈神
打破歷代規律

原來你pick牙憲
終於知佢係比邊個燈死

你同佢打和啦

NO LA

又黑

肯定又係啲古典撚懶係高級咁入嚟串柒人
呢啲人連音樂都要分貴賤 連最基本尊重音樂都唔識

古典撚 = YOU

我善良古典撚

GCHI

老婆都冇面比

收啦你 唔係block 左我咩 咪覆啦

推

下之前我講笑==

唔知要問佢

PDX黑黎

哈哈哈 好撚好笑喎 屌您媽媽

黑咁可愛既喊B=降=低智=PDX黑

我真係冇攪有彬==
你地又屈我

認真咩
我一直以為你係黑佢

佢有口話人冇口話自己
條友姓賴

咪蝦我娜娜

頂我真心真意

我對佢地既愛意如滔滔江水一樣連綿不絕

純純的愛意好pure好ture❤

我已經親自開post澄清左